澳門網絡安全法下月22日實施 手電用戶要實名登記

RTHK即時新聞
澳門網絡安全法下月22日實施 手電用戶要實名登記

澳門《網絡安全法》由下月22日開始實施，手提電話用戶要實名登記。澳門同時成立「網絡安全委員會」等3個機構的法規亦會實施，委員會將由行政長官擔任主席、保安司司長做副主席，負責訂定網絡安全方針、目的及策略。為配合《網絡安全法》生效，政府建議一份《修改司法警察局》法律草案，將涉及資訊網絡安全和國家安全犯罪列入司警權限。司警局將新增保安廳、國家安全情報工作廳、國家安全罪案調查處、恐佈主義罪案預警及調查處等特定附屬單位。行政長官可豁免公布這些特定司警人員晉升、開考、任用等名單，原因是他們的工作涉及跟蹤犯罪分子，或部分工作內容慣常需秘密偵查，修改相關內容是希望可保障他們人身安全。根據資料顯示，至今年6月澳門共有1266名司警人員，預計未來7年會逐步擴大編制至約1600人。

2019-11-21 11:07:11

放長雙眼睇澳狗點死

澳門人就慘

証明就算唔出聲唔反抗，共狗都係唔會放過你

算啦佢地都覺得無問題
佢地心態係最緊要年年有錢派

佢哋大部份都有葡萄牙國藉 梗係無所謂

網絡安全法之後再到秘密警察法

其實對澳門已經好心死

完全對
根本係豬
食睡屎

珠海市澳門區, 是但啦

係咪儲值卡要登記？因為上台一早就有晒資料。

就算有葡藉
呢個始終係長大既地方

如果可以邊個想離開

澳狗唔反抗既下場
有排你地受呀

老一輩唔出聲=成個澳門 唔出聲
成班戇鳩偏見撚
咁撚多澳門人幫你地發聲就當睇唔到
依家政府襯大把廢老藍絲未撚死直接硬推就話澳門人唔出聲
撐撚咗你地咁耐 幫你地做文宣依家仲撚心死
成班弱智撚

一早都話鄧小平太自大，唔老屈英國一人一本bc

以小農DNA，有bc應該話知香港點

真係無辦法
澳門呢個地方太廢
但又有好多自大既人
明明無學識無專業做緊一份隨時會被勞工取代既工，但係偏偏人工就高過好多大學生

相較gdp，其實澳門並無成長過

身邊既人唔係想做賭場警察就係政府工

全部都係高中畢業就做得

咁去澳門係咪即係無得用data card?

講真一句
呢個香港人用戶多嘅論壇實大撚把人屌鳩我
我都廢撚事回覆
唔撚夠你地鍵盤戰士人多
成鳩日話我地派錢唔出聲
你地自己諗撚下幾多廢老係藍絲
我地想出聲 全撚部係後生嘅 仲要有幾多？
個教育係咁我地無去發聲？ 例如蘇家豪 唔識嘅自己查
佢無出聲咩？ 咪比老一輩屌到系咁 仲有咁撚多福建人買票 我地有真選舉咩？

個時班港豬點會去拎

今日香港 明日沃門

就快連登都冇得上

班港豬仲要好開心咁回歸中國

無所謂 佢地都歸順晒朝庭啦

巴打唔好咁嬲，我知道都仲有好多澳門巴打反抗緊架。

溴門狗有葡籍又點 葡文都唔識多隻

詹狗 出黎登記真名

永遠就講一句有葡藉
屌佢老尾有葡藉大柒哂咩
除左可以去歐盟國家住可以點
葡國依家負債多撚到傻系咁
永遠唔會諗下反抗嘅正正係依家嘅大學生
咁我地嘅經濟來源咪又係主要係啲上咗位嘅藍絲到
我地無撚反抗咩？

走啦 離開澳門
凡係中國既地方都不宜久留 包括香港

澳門巴絲
仲難搞過香港

先唔講23條

香港起碼抗爭有民間支持
次次都有班街坊裝幫手
澳門搞抗爭 大多數人都唔 支持

巴打
望下香港 反抗又點?
離開中國地方保平安

冇偏見，係澳門人還緊前人既債，即係要做番妓女，好似香港咁，只係你地已經慘過性奴

澳門狗好快走，又低學歷低IQ當然聽晒中國講

我唔係話反抗成功與否
係講緊一大班自以為是嘅港豬
成日拎澳門人無反抗嚟打飛機
我地有無反抗自己知
我無話我地澳門人係高人一等
派錢亦唔代表我地想收錢就唔出聲
佢派錢就係塞住啲廢老口
我地可以點鳩樣 同埋澳門就係一個最撚大型中轉站
你反抗 一大撚班賓賓無嘢做 佢地自發性打柒你 你都唔夠打啦

有葡國passport = 歐盟通行証
有咩好反抗

仲有密碼法

一国兩制喎

澳門只係一個有錢賭既溫水煮蛙

連登係咁
唔洗認真做咩

咩撚野係手電啊屌

你地都開心得耐啦

就係唔出聲就先搞掂你先

澳門豬

明日香港

應該同上支那一樣，不受影響

咪幾好，同大陸睇齊共享大灣區榮耀啦。成班奶共仆街！

成班冷氣軍師 鍵盤戰士打哂飛機
放心 澳門通過咗之後只會少咗更多澳門年輕一輩幫你地文宣
你繼續話我地澳豬
我唔會有損失 因為損失嘅係你地

佢地都不知幾支持

手提電筒

年年有錢派就得

好耐無聽到手提電話哩個詞語

認真 趁依家可能仲有一絲空間 仲上到連登 真澳門人可以點樣做好D 多條反攻戰線多個盟友都好

人善被人欺

澳門不是什麼國際城市， 佢哋冇乜所謂

馬交人真係除咗走無第二個方法

話黃藍比例1:9都不為過
我識好多後生都藍到仆街，話唔知班香港人爭取緊d乜鳩
你見之前澳門想搞個默站抗議下香港黑警都話唔撚俾
嗰日噴水池嘅佈防大陣仗到以為十國元首嚟澳門開會咁
叫班人企出嚟？Nobody give a shit of that
除非取消派錢啦

見到咁撚多咁嘅留言 對你地心都死
唔係話澳門人可以做好多嘢 至少文宣方面一定少撚咗大把人幫你地
繼續冷氣軍師 鍵盤戰士 打哂飛機咁以為高人一等

手電， wtf

過嚟香港買港澳大x區漫遊卡得喇掛

幾時到香港？

自己諗。。。。有得選一定走
唔出聲咪又係比狗搞
支9唔會放過你

派錢 派埋今年 應該要充供晒做回血劍

BNO有英籍好多人都會冇所謂

澳門狗以為唔反抗就無事
年年有錢派唔出聲
呢家聲都無得出喇

啱啊 拆埋個過關閘口啦多餘
同一區內不要分那麼細

秘密警察

可能再過幾步，就要佢哋取葡藉

死得仲快

痴撚線

bye

同支共接軌

佢地實話無問題
放心無事既
btw好多澳門親戚

中央就係怕網絡攻擊

澳豬

咪撚理啲分化撚

溫水煮蛙。

香港係滾水煮

連登仔講兩句=成個香港 有偏見？

咁巴打你咪又係睇啲唔睇啲

香港一樣有人撐你地
點解要學埋某啲港豬先

綿羊仔乖

一個論壇嘅言論影響幾大你唔係唔知吧？
成堆留言你睇下比例係幾多屌緊澳門人？

所以connect 新彊都容易過connect 澳門，澳門都係算啦

分化撚想用激將法??
你咁強調做左好多文宣
想激我地講唔使你地做文宣??
呢度冇人會咁蠢

一直好感激澳門/所有地區既手足
大家要團結,唔好俾分化撚有機可乘

佢地都冇問題
會由得佢

佢地冇所謂

佢地大部份真係唔覺得有問題

年年派一萬喎

痴線

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

有親戚係澳門
抵撚佢地死

澳門作為一個好學生 享受呢啲大灣區榮譽係好應該
不過 澳門黃絲拿拿聲走佬算啦

上次集會都顯示左你一反抗就行香港軍政府模式
加上行大陸法 真係無得玩

黎緊九成九會整網絡長城
澳門人準備同連登fb ig youtube講bye bye啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

都唔係主要原因

佢地真係“大家都中囯人“

面對住我都係咁講

香港人唔可以太善良

唔係唔撐你哋，但你哋用把口反抗係冇用…香港宜家係攬炒地玩都未贏啊…

好安全好穩定，果然係搞金融樂土

澳狗唔好上連登啦 犯法啦

唔好引佢地爆響口 自爆

你係澳門人？
真澳門人

其實唔多人有

有幾多留言呀呢個post
理得佢地up乜鳩咩
咪一樣有香港人屌香港人

與支共無限接軌鳥🐦

我幫你地澳門 咪撚理啲五毛

咩係手電

可以去歐盟國家住仲唔夠?

澳門市
幾時轉用人民幣

已經俾中國控制哂
之前見到連舉光復香港 時代革命都俾人拉

宜家都冇人過澳門玩啦

五毛又玩分化 好心啦
其實fb ig見到好多澳門大學生都有為香港出聲
畢竟出黎集會支持已經係冇可能

手電

香港買太空卡過去用？

人地想食鍾意食屎你做咩理人地啫

共存亡
其實葡萄牙畀1981前澳門出世嘅人有葡籍
條件係你要證明到自己喺澳門出世
舊時澳門戶籍制度好混亂 唔係咁易搵到證明

好多都無葡籍

慘條命咩
你問下佢地覺唔覺得自己慘
佢地覺得我地仲慘
有班廢青日日搞搞震

用個屎眼諗下都知中共最驚台港澳connect

巴打唔洗咁嬲 連登見唔倒樣唔知係乜水
唔好話香港人同澳門人
就連香港人同香港人都分化成廢青廢老港男港女藍黃黑白 所以唔洗咁認真去覆果類reply
以我識既澳門人都冇仇視或者邊個睇邊個唔起 但係網絡上永遠台豬澳豬港豬咁嗌 其心可測
我知澳門人都盡過力不過實在赤化得太恐怖
有種無力回天既感覺 尤其普教之後

Sor 唔小心㩒咗負皮

連登d澳門手足點算

大陸化: 實名網絡監控所有市民

新疆唔洗去到咁遠
坐1個鐘船就去到

葡萄牙應該都就嚟俾支那滲透晒
到時都係難逃一死

正
乜9都實名
仲有幾個月就可以同大家講再見

利申:
澳門做野既香港人

葡二代呢？

防火牆未

不如估下如果有一年澳門開始唔派錢會點？

澳門狗年年都有維穩費，香港人連四千蚊都都拎唔足， 快啲開澳門戰線

澳門手足
你哋而家情況就係香港九七嗰時

我地上一代冇反抗
個責任落咗喺我地一代

你哋而家只可以不斷播種
期望下一代聯同你呢一代一齊反抗

買手提電腦要登記呀

［因時制宜］邊個話黎明行動一定要Suck佢老母？

人地有葡萄牙身份, 我地係孤兒仔

算鳩數啦澳門就冇得救。

澳門真係十足大陸

只可以講95打後好多都冇葡藉

香港未又係咁

會嘈囉，你估敢上街？

吓，有乜資格嘈？政府對你唔好咩？

咁又唔好幸災樂禍
我哋呢次輸咗
呢啲嘢實輪住俾我哋嘆

識好多澳門人
同港豬一樣 有錢派就得
更嚴重既係後生澳豬比例起碼佔一半
覺得香港人示威搞事
早幾個月澳門搞集會聲援香港都失敗就係因為呢班人

結論: 抵撚死 關我撚事

成個支那啲豬都係咁

唔會，派錢只不過係人地施以恩惠，唔係爭取返黎

個個講到派錢咁重要
一年派果一萬買部iphone飲飲食食都冇撚左啦
講到可以用黎買樓咁

一打唔洗找

你咪撚on9,澳門人係黃藍1:9
全部垃圾廢老
個個星期去親食飯都聽到班on9屌9香港人

其實澳門一早被輿論控制
見倒自己人都唔知係人係鬼
咁不如一齊撐共穩陣
情況就好似大陸咁

藍既聲音被放大
黃既唔敢出聲

遲早好似大陸咁
廢晒你所有no. 一個名只可用一號碼

收皮啦 澳門狗
係咁架啦 吹咩

其實唔係架
問過個澳門fd佢話澳門人要續葡國護照好煩
葡國會諸多挑剔 所以佢地好多人嫌煩就唔續
加上覺得做中國人無問題

澳門人係抵死

澳門淨係勞工都差唔多廿萬 你咪計返個人口比例囉

都未計堆新移民

之前大陸仔同事去橫琴做野
番來話果度幾靚幾靚，仲話對面澳門郊外咁
D人想偷渡去珠海都唔定咁話

笑撚到我

十足十話深圳福田南山好發達，香港對住既羅湖落馬洲好落後。要羨慕佢地咁

每年1萬就買起你人權
大把豬仲覺得賺咗

護照可以有事先續，國籍永遠都會係到。

係1：999 依家啲小朋友讀緊幼稚園已經愛國教育緊，仲要唔係紅底學校，係啲傳統名校
當香港啲小朋友都知反送中，澳門就教緊小朋友熱愛祖國

中美貿易戰反枱, 如果中共叫澳門玩鳩美資賭場, 佢夠唔夠彊做呢

之前仲串鳩香港人

岩 如果我有英藉都話撚知佢 賺夠就走

好似唔係好多人有
加上澳門已經共化得好西利
個個講野都有鄉音咁
唔好諗住幫了

之前默站都比人拉
澳門真係我地嘅明燈，點可以唔反抗？

覺得假設中共四分五裂 各省先後獨立
澳門會係中共最後既領土

未去到咁誇，不過遲早嘅事
而家情況就好似香港警隊咁
你作為一個白警，出唔出聲好？
其實都冇得揀，一係沉默一係靜靜雞幫手一係唔撈
所以唯一出路只有重組先有得救
香港人可以借鑑下，衰Q左就準備成為錢都冇得派嘅澳門

到今日仲未決定用咩方法續賭牌

你都on9

不嬲澳門就係大陸既一個城市仔

香港咪一樣 班藍屍仲殺手tim 我地咪照出聲

之後應該會同 支那完全一樣，要翻牆, 64, 維尼 search 唔到.....，會用同一套 rule 擺落去

呢個真
利申：葡藉

好好既例子

係澳門出聲班大陸仔勞工一人一啖口水都lur死你

澳門人反抗

拆關口啦直接 洗咩叫自己做特區 做澳門市咪得

澳門省

澳門啲80 90 後會唔會買唔起樓？

識澳門人唔多 但識親都係豬

agree
利申：澳門人

唔好撚理啲分化撚啦

我地都會有好多理性嘅人支持你地
連登太多偏激撚

拆你老母

你係咩咪識返咩
物以類聚

其實澳門係咪好多澳豬/藍屍

一定係
佢地仲會覺得好合理

申利 澳門人 係香港住

多勞工 新移民同福建人

澳門市

Fuck you

福建幫

香港人慘過澳門 仲要冇錢派

利申香港人

呢班分化撚活躍左高登連登好多年

其實港澳台係要connect.

都係嗰句啦，佢哋六六年123嗰單嘢係左派贏咗冇辦法

澳門都比大陸人入侵曬啦 周街支那語

澳門回歸之後經濟好左，
加上要搵大陸人錢，
點會想反抗。

同埋佢地每個月最多批700個單程証，
回歸既時候40萬人口，
依家有60萬，
溝淡速度快過香港好多

成日話有葡藉
唔識葡文過去把撚咩

你要明白
幾年前已經溝淡曬澳門人
加埋紅媒洗腦
差不多家家戶戶睇cctvb
佢地先會咁

如果再咁赤化落去
其實過多10年香港情況可能一樣
我地的聲音會變成小數

走囉 快撚d走 唔當香港係你屋企ge人

推

去過一次澳門 好似入左大陸境咁

香港唔反抗嘅下場就會係咁

離翻牆不遠了反到冇得反

澳門連默站都驚
佢地的後生仔支持民主的比例大約十個只有三個

好孤單

實名制 永遠都冇言論自由

無得上連登

其實澳狗 跟本唔撚Care 有得番工 行街 食訓就得

我阿媽話好心香港學下澳門啦
唔攪lee攪路人地咪有錢收囉

未開始已經圍欄
警察仲多過行人

居然用 "手電" 唔係用 "手機"
錯重點

慘，連上連登鳩up都要被自殺了

澳狗： 乖乖地生活 做澳警 月袋幾皮

安全法 Wfc

唔撚care同冇得care係兩回事

證明唔反抗,都會進一步消滅你

你條分化狗收收皮先

我老母都係 仲係咁話澳門經濟好過香港好多

澳門即將踏入冇得上youtube facebook ig既時代了

老實講，當國際局勢一變，單一產業嘅澳門第一個收皮

香港好似23條又黎

唔阻到澳門人搵食 佢哋應該冇乜所謂

GDP跌得勁過香港喎

3個咁多？

咁多大陸人
全部紅媒洗腦
又23條
又辱警罪
又謠言罪

點反抗？

睇微辣班平行時空友就知咩事啦

睇前面果段點解第一時間諗起popo

實名太空卡

一定會

估唔到係澳門死先

步伐唔同
香港班後生團結及已經進化到用未來 甚至係條命去發聲
大陸咁嚴 都有品蔥人
你地要思考下點進化
總之各有各做啦

唔好著眼利益
對香港人抱著希望，香港人進化中

如果中國唔掂 澳門第一個收皮
升得快跌得快

咁多分化撚
屌人哋比中共壓制到咁
仲喺度笑鳩人

幾年前已經溝淡左澳門人
咁多大陸人
全部紅媒洗腦
又23條
又辱警罪
又謠言罪
就算係黃都做唔到d乜/唔敢做d乜
之前2個默站冇做/講任何野都拉左

紅媒澳門日報

利申，十年澳門高登仔，註冊到連登無耐。

首先，我屌哂你地自我感覺良好嘅柒頭老母先。
港澳兩地政治文化嘅分別，由英葡對殖民地管治嘅分別而始。簡單咁講，比著當年英國佬每時每刻都諗住點cap水，今日你地可能都會覺得共產黨係好人。
60年代12.3事件之後，澳門基本就係已回歸狀態（實際上被控制），到今日已經50年有多。地方細、人口少，社會環境等等原因，實際上同大陸三線城市已經無分別。
香港發生嘅事，對於澳門少數有心了解真相嘅人，一樣會有同情、憤慨嘅心情，只係喺中共維穩機器之下，一般人稍有動作都收得皮。
澳門無呢片土壤，希望香港巴絲們可以加油，爭取公義。

其實我唔明葡萄牙點解叫葡國
葡萄牙共和國 = 葡國
西班牙王國 = 西國???

每收一萬蚊唔洗還？
反正佢地都係支那黎啦

咁大畢烈癲點解叫英國

調番轉睇,有英國佬都可以搞民主回歸真係豬中之豬,
今日中國啲個魔頭,香港有份養大佢

有d人仲好自豪每年收一萬蚊掩口費添

你全家都支那

佢地覺得冇所謂架，已經變到同大陸人一樣

沃門人表示身邊啲同學個個都藍撚到閪咁...

澳門扮咩 咪即係大陸人
但有葡萄牙護照 贏撚左

北佬冇當過廣東裔係自己人

藍屍廢老邊識呢d野 佢地覺得年年有錢派=經濟好

係你覺得冇所謂姐

紅底？

其實有葡國護照既係好少數

澳門popo最多就係蛇王同抄牌
住左係沃門咁耐剩係比人查左兩次身分證 仲要係8月哥次靜默支持香港哥次 15分鐘比人查左兩次

本地成長好多黃
中學過嚟哥d藍撚到

澳門大灣區正式淪陷

今日澳門
明日香港

尤其係後生果批

廣東係中原政權侵略返嚟,已經殖民咗我哋二千幾年喇,係時候要粵獨喇

唔反抗就可以有民主自由？
你睇下澳門

都好紅下...班上多數係紅底中學補送同大陸生

係我就係其中一份子

澳門人根本就係自願

好彩身邊都有幾個熟既朋友係黃

溝淡澳門人
全部紅媒洗腦
23條
辱警罪
謠言罪
網絡安全法
人臉識別監控

香港人臉識別
歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

以後只會越黎越多藍
巴打唔好隨波逐流

屌你老母嚟緊輕軌起埋連接珠海 利申係澳門起緊輕軌 公司啲人同老細每日諗點送中最方便

完全正確
有冇人識廣東班友
佢地係咪奴化哂

咁係未要多謝班垃圾香港膠官，
乜柒都唔派，
所以香港人至會覺醒呢？
凸手係攬炒老母
財爺未港獨龜公

佢地已經無能力反抗，無咩好講

一句你首先是中國人就收皮啦
有美國護照都冇用

真澳門人只能捐錢支持港人 天佑香港 狗官含撚

咁你食飯會唔會叫葡萄牙共和國雞飯

屋企人有就得 就算 00後個啲 都係大陸狗

你淋pat pat佢仲唔食住上？

澳門好多人都係住珠海,返工先澳門

唔好屌來屌去啦
粵獨先係最優解
踢走D廣東仔口中既撈B

一句話你係中國藉，冇雙國藉，又買通葡國，唔俾出境
點走

正到仆街 澳門市

扔佢去珠海啦屌

呢個可能性不大
唔會 唔比澳門人 移民的

正解

獲獲仆街野都有班福建賤畜份

咪就係而家個堆藍屍廢老作既孽

加油💪🏻

有外國國籍可以放棄中國籍

支持澳門嘅朋友

知道您地可能比香港更難去反抗
但一定要試 唔好放棄

好易喎
咁都話煩 抵佢做支那人啦

澳葡籍脫唔到，但可以隨時走去歐盟已經夠。

可以隨時走路去歐盟已經夠

windows 綁住 email
apple 綁住 apple id
又唔見 D 人嘈，好奇怪

你點會俾人強姦ga la, 反抗死得更加慘, 乖乖地劈大隻腿俾人屌啦！

果時大把人移民

一路以黎好多人坐船去發夢
唔好問我點知

覺得有問題都唔敢出聲啦。

自己都有諗過移民，畢竟沃門又有23條又辱警罪同埋下個特首好似支持送中添，不過屋企人無拎到葡國護照

真
雖然知澳門無得救
但見到抵死兩隻字眼淚想流
又駁唔到嘅真係有時候
心好痛好灰
利申唔敢上前線，有喺屯門開過花做街坊，有日日retweet，有參加過和理非大遊行

唔係唔想救
係藍底多過黃底
救唔到
唔係我地想死
係被教育害死

澳門人無得反坑，因為有 23 條，一反坑就等於犯法，早點想方法離開澳門吧。

香港都要學習下

澳門版大惡法

唔敢救，工作環境所有人都藍日日屌暴徒，
包括香港人嘅上司
有個澳門同事離職前同我講咗句
我知你都係黃
我即刻喊出黎攬咗佢一下

就快無得上FB同IG

籍口嚟
依家香港捉到咪又係告暴動，仲有私刑
唔捉到邊個告到你廿三

好快到香港

BNO都打交啦

中共慢慢滲透，回歸大陸懷抱

桂民海一早脫左中國籍
咪又係比中國搞

中國係咁㗎啦，不意外

澳豬同坡狗一撚樣

澳門就係未來既香港
點樣先救到佢地

佢地已經係半隻中國人. 唔會覺得有問題. 仲會話實名制好好

理得佢地 我地自己都搞唔掂

有澳門朋友係反建制， 佢話極少數。

買張死人儲值卡都要登記？

咪嬲啦，中國人都有人反抗緊
但順民始終係大多數

澳門唔似香港，民主運動喺三十年前就開始，教育水準高，有一大堆精英帶領討論。

葡國走前都冇打算民主化澳門，而且作為地下經濟港口嘅澳門唔使太多精英，教育程度普遍低，一二三暴動後又被滲透，唔係大家講到咁簡單。

當集會聲援同著黑衫都畀人查，點可以指意澳門人可以搞大型集會同掟汽油彈？其實大學生好多啲黃，希望大家知道呢點。

澳門人先理撚得你地 準時返工放工 人工又唔差 得閒揸架車去游車河 住靚屋大樓 返工對住啲大陸人撚狗咁撚 對住啲菲律賓人又撚狗咁撚 我地無新移民政策 得外勞政策 大陸人永遠人工得4分1又無得攞澳門人任何福利 派錢咪買下機票去旅行 再唔係捐畀賭場
你話比人支化 咪去返葡萄牙住攞 你地仲話咩識唔識葡文 喂呀大佬個本歐盟passport 黎架 成個歐洲點用都得架

將涉及資訊網絡安全和國家安全犯罪列入司警權限。司警局將新增保安廳、國家安全情報工作廳、國家安全罪案調查處、恐佈主義罪案預警及調查處等特定附屬單位。

澳門人再唔反抗真係冇好日子過........年年派錢都係咁話

如果咁講，殺人、放火、姦淫擄掠，都唔係問題，因為捉唔到。

香港無 23 條，捉到都未必有合適條例及證據告得入，但澳門捉到，用 23 條告乜都任佢講，證據任佢定義，死硬。

抗爭成本根本不一樣。

澳狗完美證明你唔出聲中共都係會整死你

救得一個得一個
問題係澳門自己人都唔落手救
香港本身都多問題 真係唔知點幫你地

你第一個pt完全9唔搭8
第二個 香港斷正 入罪率好高 另外依家成日插裝嫁禍
香港既暴動同非法集結 門檻係好低 ok？
除非你話 原本你係無諗住出街抗爭既 剩係諗住鍵盤戰爭既姐咁就真係喱係屋企都俾人告廿三啦

話我哋抵死班仆街 你哋食屎啦 就算我哋生於澳門亦絕不同流合污 我哋力量雖少 但有手足支持香港集會被捉 試貼連農牆被拉 甚至有人理大入面支持你哋都比人捉埋 你哋憑咩話我哋抵死 你估我哋見住一個死咗嘅家唔傷心？望住甚至有一半年青人係藍嘅社會唔辛苦？就算我哋抵死 你哋又有冇了解過澳門 淨係喺度冷言冷語

真葡萄牙人人手一本
唔多嗰啲人好多係大陸新移民
佢個deadline 比BNO cut前好多
最重要係
好多有passport 嘅都去左歐洲搵食，香港都唔少
所以而家澳門其實已經無咗好多「原居民」

要續唔難
要新申請難
但係只要你咪撚on9，帶齊資料，都係唔難

好多人有，而且走哂
一去歐洲，不知幾多純正澳門廣東話嘅澳門人

依家大把漫遊卡用啦
有本事搞到要翻牆丫

澳豬：幾時派錢

如果香港繼續赤化
過多幾年都會有齊曬上面d野

其實係連登恥笑澳門人有意思咩
大部分上連登既澳門人都係後生
好大部分係黃
而家咁樣仲要比人踩多腳
真係心都淡撚埋

唔怪得好似冇原居民咁
原來走晒

Agree

其實只係一半半
因為1983年之前澳門出世
or 父母有先會有葡籍

而且根本已經溝淡曬澳門人
幾年前已經開咗
大陸出生多於澳門出生

嘩屌...
無個喲都幾大獲

真正澳門人拎passport 走哂啦
而家仲留係到，大撚把係大陸新移民
好簡單問一句，有幾多人係想申葡籍但申唔到？大佬，係祖上嚟得早嗰批，呀爸呀爺無個八幾年前出世？點會無得申國籍
無得申係因為你祖上八零年都未到，澳門完全支化先落嚟，年年有一萬你咪偷笑，點撚會反共

上兒登 勿認真

其實你好危險
唔好自爆咁多

幾年前已經溝淡曬
愈來愈多大陸人
仲有紅媒洗腦
又有23條

已經太遲
黃的只會慢慢變得愈來愈少數

紅媒澳門日報

繼續搞分化lo..走下又一個，睇你地仲可以玩到幾耐。

btw澳門自從23條立左法之後就已經死咗了。

所以呢？好威？巴屎閉巴Q閉？

麻煩樓主巴打幫手推推並討論下點做好，急，而加成街對家文宣，重抹黑，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀，幫手討論下點再整合，大家再幫手推。

全民選舉文宣
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

對唔住 辛苦晒

佢地睇錢做人

真係有做野有發過夢ge澳門人都唔會周圍講，怕有麻煩
但係有時上網見到香港手足笑尻我地唔反抗，年年收錢，心入面都係有d唔開心

屌你真係唔識架wo
何謂真正澳門人拎passport走哂
哪有錢買樓
唔撚識講葡文揾撚請你？
葡國一地乞衣 經濟差撚到仆街

有passport既廢老寧願奶共
我地班後生又好撚窮走撚到啊
有鳩係咪就屌到女？
有passport就代表可以拍拍蘿柚走？唔洗諗其他野？

On L 99

反抗有武勇有文宣，做文宣鍵盤戰士都俾人告非法集結同暴動，咁就算我輸。

23 條包括煽動叛亂、與外國的政治性組織或團體建立聯繫，即係文宣同國際戰線都俾「法例」封殺晒。

想表達「不畏強權，抗爭到底」是不是這樣？但要看社會環境及情況，要做就逃去外國做，在一個無公義嘅地方抗爭，只是白白送頭。

澳狗不知幾鍾意大陸西管佢

唔會放棄，澳門多左黃絲會出聲，有人想搞默站雖然搞唔成，但所有野都有一個開始，唔係咩？香港人咁快笑澳門，明明港澳台Connect先係一個出路，多一個盟友好過多一個敵人，唔好因為係澳門嘅黃絲就笑尻左人先

利申：我地講粵語的確係有口音差別，但同為特區人、母語一樣、政權一樣，係咪好應該由今日起Connect先？

Google搵到嘅。

某d連登仔同班微博大陸撚一尻樣冷血

當然唔係人人手一本啦，首先要父母都有葡籍先得，第二要99年前出世，當時小妹嘅班主任為畢業旅行出境問題，問邊d人係揸葡國護照，全班46人得我一個人舉手
所以其實好多後生仔都冇

日日fb Twitter ig幫手文宣
同中學啲垃圾老師割撚曬蓆
同冇腦撐警嘅舊同學割曬蓆
Delete咗無數咁多「好友」
成日同藍絲屋企人理論互屌
過鄰埠都要呃話去邊度邊度
和你塞、好多遊行都有參與
其實黃嘅澳門人好撚辛苦㗎
我不知幾想同班勇武同進退
日日睇到啲曾經嘅朋友盲撐
真係試過激氣嬲撚到病幾日
好多澳門人有心無力㗎真係
睇住你哋點樣屌澳門人無能
真係嬲嬲哋之餘又覺得可悲
但都係要講句香港人要堅持
利申：真澳門人澳門出世。

我明，你講ge我都做齊
次次去完hk，坐船返去現實，又要係藍絲面前唔出聲
好撚辛
上到黎連登，結果又比人笑
兩頭唔到岸

我工作接觸好多澳門人，大部份已經做晒順民，以中国人身份被支共圈養自豪，應該冇乜人願意同港台connect，反而唔屌你反中亂港已經好開明！

澳門培正老師揚言要用AK47掃香港示威者

一有藍老屍講埋曬d咁ge野
就一大堆黃絲上網爭住譴責、出報導
愈黎愈多人敢言，敢表露自己政治態度
所有野都係baby step，好多澳門人都明白自己比人圈養多年，開始想反抗，並唔係大家所講無人care
有d手足以前 Instagram都係食同玩，依家個個都二十幾個文宣story
所以真係唔係大家咁諗，澳門同香港歷史太唔同，民運經歷又少，係澳明有人敢發聲已經係勇武啦

打錯字，*澳門

唔洗㗎
只要父母一方有葡藉就ok
個身份仲可以不斷傳落去下一代
利申：有葡藉+澳門身份證 but香港大

我比你上網屌我唔識真係笑撚左
葡萄牙護照可以去嘅國家唔止葡萄牙，你鍾意去其他發達國家咬老綜都得
好多地方都講英文，即使唔識本地語言，一個FG 識中英都夠殺，大撚把波佬都係移左民先學當地語言
你一支公過去，住屋佔人工三四成，你share flat姐，唔會自己一個人要住5bed detached 連parking 呀
老婆仔女全部申到passport ，你咁唔鍾意葡萄牙，我相信你同我一樣都唔會想返去，咁仲簡單，EEA申family permit 一向都容易，五年後做citizen，七年後拎當地Eu passport ，只要你伴侶唔好犯法，一般歐盟人都會批
祖上嘅即係有passport啦，你擔心？

我記得一方有，另一方冇ge話要跟住入籍，仔女先可以有
利申只係父母講我知
但現實真係有葡籍嘅後生仔真係好少了，因為好多人父母都係新移民

係89呀。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我建議你重新睇睇國籍法

99啊，回歸前

中國人表示: 冇所謂啦 美國都有監控

好

哦我明了，99年前出生的子女可以跟父母個葡籍
但係在1981年11月20日之前在葡萄牙及澳門出生的人士被自動推定為葡萄牙公民。
無查清sor

乖嘅後果

呢世都唔會再去澳門

人哋不知幾enjoy

香港警察解散後
就會跟從澳門司警咁, 特首可以直接保密所有香港公安的身份

新申請係咪要識葡文先得

你就想，而家D人同你玩攬炒，你入咗黎我就夾着你一齊死。

雖然呀爺條J成日粒水好難夾

No 歸化係跟血統 唔關語言事

大佬人地幾個企出黎都即拉
唔係唔想 係唔可能

好似要十八歲以下

我識幾個都有

連登啲澳門人出吓聲喇喂

慘乜, 人地有葡國護照除時走去歐盟是但一個國家都得

同意 必需要connect

幾叻嫁

其實係有問題都好，係好無助，但改變唔到。
連登仔笑我地澳豬真係啱架。
老中青眼中只有錢同返工
其他wfc

哦！係呀係呀
係咪想人咁讚你？

算9數啦澳門人

我身邊有人捐星火，有人夾錢買FA物資，有人過大海支持香港人，有人分享黑警暴行

而家我會將呢個post share俾佢地，等佢地感受下自己支持嘅人屌自己澳門狗係咩感覺

今日澳門 明日香港

希望 < 網絡安全法 > 未來唔會喺香港實施

幾多條命都同佢死過

我地見到返工撚都覺得噁心
澳門9成都係咁真係想喊
香港有1/4人口唔係咁已經要還神

今日澳門 明日香港

代手足耍冧
巴打唔好嬲

人地年年派錢袋底都奶埋啦

馬交唔奶中共冇咩可能生存, 唔同香港., 唔靠鄰國人過來賭,和自由含, 馬交死咗好耐啦

所以唔會再幫

唔好理d分化撚啦多謝澳門手足既支持

巴打唔好嬲

希望各位唔好再落井下石
冇錯澳門好多人有葡籍 但實際上去葡萄牙住唔易
之前好多人去英國既 但而家都brexit啦
好多澳門人都藍 後生都係 個個用wechat
正因為咁你可以想像澳門既黃絲可謂生不如死
大家可唔可以收下把口唔好喺澳門手足傷口撒鹽！

No
你有就有
但你老婆/老公要講到基本葡文
所以我全家都申到，除咗老婆

澳門人表示：
brexit咪去Ireland ，睇唔出個分別係邊
唔理語言，德國北歐福利仲好，人地連呀伯都識英文，溝通完全無問題